{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089380?place[place_type]=GID&place[gid]=1089380&place[latitude]=36.774131237&place[longitude]=126.2320758696&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마이키즈풀빌라"
    },
    "text": "[プールビラ施設] - 位置:泰安 -種類:一軒家キッズプールビラ - 利用可能施設:共同プール、 遊び場 - 家族ペンションの新築プールビラ - 子供に合わせたキッズペンション - 安骨東山庭園から車で10分の距離[ペンション予約] - 予約された料金は基準人数を基準とする - 追加人数は最大人数内で可能 - 12ヶ月以上の幼児は人数に含まれる - その他の施設使用料などは現地決済 [ペンション規定] - バーベキュー利用料金及び追加人数料金はペンション規定により適用 - ペンション施設はペンションの事情により利用不可となることがある。- ペットは同伴入場不可(払い戻し不可及び強制退室)[予約案内]- 払い戻し基準を熟知した上、30人当たり追加人数、000ウォンの追加料金発生 - 12ヶ月以上の幼児は人数に含まれる - 個別ミオンスプール追加費用5万ウォン - 遠赤外線電気グリルレンタル追加費用2万ウォン - 入金時に予約者名に入金必須(他の場合は連絡必要) - 予約申請後1日以内に全額入金必要(前日の予約と当日予約の場合は3時間以内に決済) - 予約のキャンセルまたは変更時の予約キャンセルとして処理される。 - 払い戻しは入金者名に入金される(送金手数料を除く) - 当日予約後にキャンセルする場合は払い戻し規定に該当 [入/退室:翌日午前3時間] その後、到着時に事前に連絡要請 - 退室前に物件確認及び施設整理要請 - 退室時に鍵を返却及び破損した物件の受付が可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラ施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "泰安に位置し、安骨東山庭園から車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラ施設の種類は何ですか？",
            "answer": "一軒家キッズプールビラで、家族ペンションの新築プールビラであり、子供に合わせたキッズペンションです。"
        },
        {
            "question": "共同プールや遊び場など、利用可能な施設は何ですか？",
            "answer": "共同プールと遊び場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "予約料金は基準人数を基準とし、追加人数は最大人数内で可能であり、12ヶ月以上の幼児は人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時のバーベキューや追加人数にかかる料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金や追加人数料金はペンションの規定により適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入場は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴入場できず、払い戻し不可及び強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "予約後の追加人数や追加料金について教えてください。",
            "answer": "30人当たり追加人数ごとに000ウォンの追加料金が発生し、12ヶ月以上の幼児は人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "入金時に予約者名に入金が必要ですか？",
            "answer": "はい、入金時には予約者名に入金が必要です。それ以外の場合は連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約申請後の入金期限はありますか？",
            "answer": "予約申請後1日以内に全額入金が必要であり、前日の予約や当日予約の場合は3時間以内に決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや変更時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルや変更時は払い戻しが入金者名に入金され、送金手数料を除く形で処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時の手続きについて教えてください。",
            "answer": "退室時には物件確認及び施設整理が必要であり、鍵の返却や破損物件の受付が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 493
    }
}